人人斯望支啊爆

爆撚左叫雞抵左
人人期望支那收檔當勞侵可做得到

七日鮮伴我飛舞
插到嘔白泡
（喂 幾錢丫？）

un un un,十幾味我都玩曬，只需80元

屌你老母臭閪

垃圾音痴比人屌
偷偷地負皮
廢jer

呢首係郭富城既弱？

邊間教會吖
你間教會就破產啦 ching

聽日就G20，聽晚煲底見！